人生冇意義了

早啲瞓
瞓覺係你唯一可以逃離依個殘酷世界既方法

還錢呀